當年玩巨商晚晚放學打8個鐘雜肉龍鱗打足8年儲哂麒麟兇獸太皇裝 如果而家儲錢買樓有咁有恆心就好

玩左十一年巨商

屋企唔係窮 唔係有錢 但係零用錢唔多

細個阿媽又教要慳儉 所以打機都唔會課金

當時小學開始玩係用弓兵打雜肉 一路儲錢有申𨋢再打黃龍 儲夠錢轉籍轉花2練兵賣

做戰商做到有廠 練技術上樂古代打20段賺裝賺錢

雖然係打機 但係堅持足10年 直到2014年知道港巨會執笠

身邊朋友一早都走哂去打LOL 自問自己做既野少d毅力都幾難做到

但係而家出黎做左野幾年 月入30k都有慳錢儲錢 但係一諗到要買樓仲有好多年就覺得好吃力 同女朋友計劃將來 都覺得好長遠

打機邊同 返工邊到會上癮

哦

係咁打同樣既野 都會悶

打於台打到見到雪就想嘔

日日打機打到
做幾年野就3皮人工
你都算天才

請善用起底功能
D假膠POST多到飛起

做big4做左6年
大把人同我差唔多

香港至少有兩萬幾人係咁

打雜肉打黃龍

回憶翻晒黎

要用隻野引住d龍比班騎弓射

又話BIG4 一年加10K?

邊有咁多

仲要成日死SER你都堅持到
人中之龍

果時一死ser/封路就去玩彈水阿給/heat project

死ser 去商2封路

死ser可以玩下其他game

雜肉真係窮人恩物

應該係香港第一個集體民主運動

哎～慘了，我不會打仗

其實，我是女的。別逼我殺生

想打我? 沒那麼容易

其實係咁，如果當年你肯將呢份努力同堅持放喺讀書度，你一早就。。。。

之前上網買點卡有平
之後上網買點卡再買點品再放
之後再放巨錢20蚊1憶

重複做依個動作
賺左一生第一次賺既1000蚊